(無圖)係中環見到叮噹妹

真人好Q